有無人識日本麻雀

如題
日本麻雀好玩好多但係好似無乜人聽過
想知連登有無同好

以前有玩過街機果隻日本麻雀...
但都仲係唔識計番

識玩唔識計番

街機嗰隻計生命值好食錢

識玩識計番唔識計符

我識計番唔識計符

巴打

打晒d 一九

睇起手點樣先決定做唔做斷么九

玩慣apps版識睇牌型唔識計番計符

基本上
咩胡=幾番
自己定
番元：
1000，2000，3000，4000，8000，12000，18000/16000,24000/28000
1番，2番，3番，之後自己定
玩符就睇下左有幾多
順，刻，貢
123，333，3333

符知點計但無個表唔記得
番記得常見既
不過日本牌啲番規矩真係唔少，同埋拎左幾棟出去做懸賞都幾影響記牌
都係覺得台牌好玩啲

打防守為主

基本上比人直擊12000已經輸左

呢排係咁玩人中之龍6既日本牌

台牌以前有玩明星三缺一
好過港牌鳩做清一色

轟呀
好彩既話都可以搏翻身既

我都想玩人中之龍

想識日麻牌腳
自己打天鳳lobby 好無癮
無得吹水無得鳩叫

ios 隻天極牌
打過上2000+
唔見左ac之後冇心機再打

申利 日麻好撚好玩 識計番唔識計符

一開始覺得計符好麻煩
但係計計下玩玩下就好易記到

明星三缺一都未算好玩，呢幾年同朋友打開台牌，真係好鬼刺激

打開天鳳